(中大知行)同房不停打飛機用晒d廁紙,點算做好

是咁的, 小弟就今年有幸住到hell
因為個書院出名手空空無一物

咁我就拍左一個同一學系既朋友做roommate
咁我就好少打飛機既, 因為有女朋友

但係我就長期見到間房個垃圾筒放滿晒d用過既紙巾

個卷特惠牌紙巾一晚俾佢清半卷

我應唔應該叫佢買個飛機杯黎用
成日搞到d紙巾清袋, 好撚貴架

就咁揼落垃圾桶 樓主間房應該好撚腥

用口幫佢接住

開卷廁紙落痕粉，再卷返埋

買D嘉頓麵包比佢
然後

住hell你預左啦

拍啲身痕粉落廁紙度

白花油

冇睇到上面講左

幫佢打飛機

其實係鼻敏感
細個老母以為我成日丁其實係抹鼻涕用哂

借條女比佢屌/你比佢屌/你幫佢blowjob

下次扑埋你條女先

掉左個垃圾桶咪得

其實係同你條女扑野 潮吹完用紙巾清潔

叫佢下次唔好用紙巾
要打飛機就直接射落樓豬個頭到

頂，當年住知行，晨早番8:30, 有好多女同我同lift 出門口，心諗姐係尋晚係度屈蛇啦。

利申：對住天人合一亭打J

曲線曬有女

非gay